Bugis | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Makassar | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Mandar | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Toraja | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Duri | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Pattinjo | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Bone | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Maiwa | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Endekan | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Pattae | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
Kajang/Konjo | Suku bangsa - Sosial kemasyarakatan
